%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%            LMU-Vorlage              %%
%%                                     %%
%%         zur Erstellung einer        %%
%%  Master thesis mit pdflatex/latex   %%
%%                                     %%
%%  (2002) Robert Dahlke               %%
%%         & Sigmund Stintzing         %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt]{book}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%   Zusaetzliche Pakete  %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{a4wide}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{subfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tensor}
\usepackage[bookmarks]{hyperref}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{multicol}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage[table, svgnames, dvipsnames]{xcolor}


\usepackage[english]{babel}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}

\newenvironment{psmallmatrix}
  {\left(\begin{smallmatrix}}
  {\end{smallmatrix}\right)}

\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Definition der Kopfzeile %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagestyle{fancyplain}
\renewcommand{\chaptermark}[1]%
          {\markboth{\thechapter.\ #1}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]%
         {\markright{\thesection\ #1}}
\lhead[\fancyplain{}{\bfseries\thepage}]%
    {\fancyplain{}{\bfseries\rightmark}}
\rhead[\fancyplain{}{\bfseries\leftmark}]%
    {\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\cfoot{}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Definition des Deckblattes und der Titelseite  %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\LMUTitle}[9]{
  \thispagestyle{empty}
  \vspace*{\stretch{1}}
  {\parindent0cm
   \rule{\linewidth}{.7ex}}
  \begin{flushright}

    \vspace*{\stretch{1}}
    \sffamily\bfseries\Huge
    #1\\
    \vspace*{\stretch{1}}
    \sffamily\bfseries\large
    #2
    \vspace*{\stretch{1}}
  \end{flushright}
  \rule{\linewidth}{.7ex}
  \vspace*{\stretch{5}}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{siegel}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}\sffamily\LARGE{#5}\end{center}
  
  \newpage
  \thispagestyle{empty}
  
  \vspace*{\stretch{1}}
  {\parindent0cm
   \rule{\linewidth}{.7ex}}
  \begin{flushright}

    \vspace*{\stretch{1}}
    \sffamily\bfseries\Huge
    #9\\
    \vspace*{\stretch{1}}
    \sffamily\bfseries\large
    #2
    \vspace*{\stretch{1}}
  \end{flushright}
  \rule{\linewidth}{.7ex}
  \vspace*{\stretch{5}}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{siegel}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}\sffamily\LARGE{#5}\end{center}

  \cleardoublepage
  \thispagestyle{empty}

  \vspace*{\stretch{1}}
  {\parindent0cm
  \rule{\linewidth}{.7ex}}
  \begin{flushright}
    \vspace*{\stretch{1}}
    \sffamily\bfseries\Huge
    #1\\
    \vspace*{\stretch{1}}
    \sffamily\bfseries\large
    #2
    \vspace*{\stretch{1}}
  \end{flushright}
  \rule{\linewidth}{.7ex}

  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}
    \Large Master thesis\\
    \Large an der #4\\
    \Large der Ludwig--Maximilians--Universit\"at\\
    \Large M\"unchen\\
    \vspace*{\stretch{1}}
    \Large vorgelegt von\\
    \Large #2\\
    \Large aus #3\\
    \vspace*{\stretch{1}}
    \Large Erster Supervisor: #7\\
    \Large Zweiter Supervisor: #8\\
    \vspace*{\stretch{1}}
    \Large M\"unchen, den #6
  \end{center}
  
  \newpage
  \thispagestyle{empty}
  \begin{flushleft}
  \Large Declaration:\newline
  \newline
  \Large I hereby declare that this thesis is my own work, and that I have not used
  \Large any sources and aids other than those stated in the thesis.\newline 
  \newline 
  \newline
  \Large M\"unchen,  \newline 
  \newline 
  \newline
  \Large Author's signature
\end{flushleft}
  
  \cleardoublepage
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Beginn des Dokuments  %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}


  \frontmatter


  \LMUTitle
      {Visual-Inertial Simultaneous Localization and Mapping with \\Multiple Cameras }    % Titel of the thesis
      {Pak Hong Chui}                       % Vor- und Nachname des Autors
      {Hong Kong}                             % Geburtsort des Autors
      {Fakult\"at f\"ur Physik}                         % Name der Fakultaet
      {Munich 2020}                          % Ort und Jahr der Erstellung
      {30. April 2020}                            % Tag der Abgabe
      {Dr. Vladyslav Usenko}                          % Name des Erstgutachters
      {Dr. Torsten En{\ss}lin}                         % Name des Zweitgutachters
      {Visual-Inertial Gleichzeitige Lokalisierung und Mappen mit \\mehreren Kameras}                         % Datum der muendlichen Pruefung


  \tableofcontents
  \markboth{Contents}{Contents}


  \listoffigures
  \markboth{Abbildungsverzeichnis}{Abbildungsverzeichnis}


  \listoftables
  \markboth{Tabellenverzeichnis}{Tabellenverzeichnis}
  \cleardoublepage


  \markboth{Zusammenfassung}{Zusammenfassung}
  \include{zusammenfassung}
  
  \include{Acknowledgements}


  \mainmatter\setcounter{page}{1}
  \include{chapter_01}
  \include{chapter_02}
  \include{chapter_03}
  \include{chapter_04}
  \include{chapter_05}
  \include{appendix}


  \backmatter
  \include{bibliographie}
  \markboth{}{}





  %\include{lebenslauf}


\end{document}
